尼馬已準備慶祝

借比人姐

可以用黎哭波song

兩分零鐘

尷尬

喊緊了

大悲咒ready

佢下半場一急就踢得差

抵死啦 好憎佢哩個插水狗

尼馬死了

拜仁殺死了比賽

仲以為巴黎有得贏

借比拜仁姐

播greensleeves

都幾友善
睇嚟足球都係peace and love

借俾老死古天奴姐

播 南無阿彌陀佛

雖然你是cc台傻鳩
但我哋可以一齊笑尼馬的

樓主好撚搶口
有冇人想睇樓主真樣

拎黎播大悲咒一流

幫我溝女？

其實舊野咩黎

喇叭

似音箱
用黎播歌慶祝

尼馬： 我有美斯 我洗輸？

BOSE 都唔識

突發
樓主真樣

屌 早講啦 搵連仔del po

唔得。。真係笑得仆街

播d weed歌 stone緊

你哋講到人哋初賽都入唔到咁
明明亞軍已經好叻

樓豬咁串夠膽就同我隻揪

尼馬：等我話俾你知咩叫喇叭📣

呢個好撚好笑

我冇錢去澳洲
你黎hk吧

杜慈：你有美斯，比我sub咗啦!